當日我幫梁天琦拉票，好多人話下次先投佢

我同佢講冇下次嫁啦，只有呢次機會，佢地唔信，到左幫濕鳩plan B拉票，有個伯伯主動包住我手，低頭係咁同我講對唔住，我都唔記得左佢，佢話佢當日同我講過下次投，我講過冇下次，佢唔信我，佢好後悔，我淨係同佢講左

以後唔好再含淚，想投乜就投乜，唔想投咪唔好投，唔好俾自己後悔，一世人點解要背負咁多，過得開心咪算

佢笑返

投比建制好過,與其溫水煮娃,不如一槍弊命

蛙

on9

最多白票

講左幾多次要投就投廢票 唔係白票

咪係
做乜要送十幾蚊俾佢

唔係幾十蚊ge問題，而係endorse左佢地殘害自己
投白票無呢個效果，佢地代表唔到你

嗰一次之後淨係投屌票

就係因為你地呢啲人 每次選舉都好似輪迴咁
今次含淚先 下次再搞
投完屌晒鬼 醒覺
四年後又因為到時既局勢又繼續含淚
然後說服自己衰極都有個譜

成日話2014 2016醒覺
根本香港人係每四年先醒一次
呢種輪迴係唔會有終結

正評推post冇嘢補充

一定要跟你架咩？on99